有無人睇開泰國BL劇(127) DLLM支MM

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？
cr. P’仙草熱鮮奶

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

3) Oxygen 逢星期六晚播放

4) Love By Chance S2 逢星期三晚播放

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) TharnType S2 11月首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇 今年內首播

6) My Bromance 2 12月9號首播

7) Between Us 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
Review大法請參考港字story highlight
Extension大法請參考本post 1樓

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！
Part 1, 2, 4係中文（香港）
Part 3係 粵語
麻煩大家幫手review
Extension大法都睇到！

2) The Gifted Graduation Ep2 出咗街
但Part 1同2仲未批
麻煩大家幫手review

3) Still2gether Ep5 嘅 Part 2, 4仲未update
而家仲見到做緊嘢做緊嘢個version
求大家幫手review

The Gifted graduation Ep3 同埋 我都係Tee喎？
做緊喇做緊喇～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

你今日課左金未

Mean爆左一個po

阿贊Mew開始上堂點名[/member]

早晨[/member]

帶乾淨Tay豬留名 [ /member]

豆豆：到！[/member]

到[/member]

乳仔到[/member]

栢林：到！[/member]

撞晒Gay[/member]

妝：到！[/member]

高高：到[/member]

Mix：拍緊千星都到 [/member]

新人入讀[/member]

柯基：到[/member]

自己上自己堂 到[/member]

新人報到[/member]

洲洲到

仲mean緊

BW核心師 劍劍到[/member]

3N到[/member]

最唔mean嘅大奶 到！[/member]

qq ssing到[/member]

namon打手到[/member]

巾巾到[/member]

衛蘭都黎上堂[/member]

炒烏冬上碟[/member]

CLS POST

first同邊個？

心血少：到！[/member]

papi到[/member]

牙跛男友代上marketing 到 [/member]

aka kk
醉後個對

兩個個樣都勁泡

🏍[/member]

冇印象
話望先

9193line仝人到 [/member]

幾靚仔但係普通樣
成個中環都係呢d款

轉轉個髮型會好啲

哦 咁我知啦 強攻強受果套
我厭拍得好尷尬所以無睇到

唔係西裝友就係空少

渣渣到 又走啦[/member]

Sorry 我遲到[/member]

見封面幾靚所以訂咗 入面俾d咁嘅嘢我

我諗起我個陣講左句球嫂
結果

嗰次純粹玩野比負皮你

都話你係帶頭蝦人

有無人睇開泰國BL劇(128) DLLM支MM

This Tweet is unavailable.

結果收負皮

之前可以 依家唔可以?

可以呀

夠鐘瞓啦 入返嚟啦

芝麻仁厚多士

我都係Tee喎
港字pt 1同pt3已經approved
pt2請大家去幫手review
詳細方法睇參考返5樓 MAMAOK：港字宣傳易

唔加密 我雖然係ship EM 但都歡迎邪教
與其係ship real bro嘅BW
咁點解唔ship奶粉驚驚嘅WinMix??
ship邪教反而無咁心累 係唔需要再噴淚嘅選擇

奶粉驚驚！khaotung 同win都好好ship

我已經幫奶粉幫諗到個新名

驚比人斬
不了

其實都幾襯 mk 互碰

整咗啲nadao仔仔sticker三分二都係Jaylerrbb
請笑納

有我

Skybb
點解你咁cute

戴罩

我都想玩win對腳

你比地球睇啦

岩岩見到泰仔字典share 左gunsmile 唱love sick dumdumdum ost 炒車片
佢係咪一路等緊mr 所以冇唱 點知原來要真唱

可以係佢個肚到玩跳彈床

佢唔mk

tay肯放出來？

呢個獎係咪上個月頒

上星期二好似都仲合理

應該係
咩em pk應該連車尾燈都望唔到

三個女人

咁你地會點講自己身高？170+5ｃｍ?

一來唔係
二來唔會丁自己

睇心情+-2cm